陳同佳(佳佳) 如果無簽證飛去台灣

算唔算去咗轉Flycation